Ming狗捐帛金俾星火

唔反了, like番先

仲要係入票機，銀碼任你打

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

條友真係有病

正仆街

識玩 取消戶口先黎入錢

空頭票再加單數尾 好野

味撚理呢條on9啦 冷處理

仲要入支票

始終好過咩都冇做、遲就遲左、最多唔撚屌你
Ps:已取消訂閱

打手出現啦咁快就

做得好 型到

佢玩撚完

屌佢老母 快撚啲消失係香港人眼前

入票機，銀碼任打

做乜撚嘢？單數尾？ 仆佢個街

係喎，醒到
垃9圾

明串鳩你 點呀

唔關心，唔好再理佢

單數

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

票機，銀碼任你打

算啦屌 仲喺到狙擊條垃圾有咩意思

而家佢肯捐返錢俾星火咪算鳩數

佢點都洗唔白 咪由佢柒

咩意思？入單數咩玩法？

唔明

第二日可能彈票添

下面實票寫one hundred thousand

得個十萬就收皮啦
起碼一球啦

佢咪為左啲follow先捐錢

無人care，仲要個acc唔知係咪hsdb ban左

仲要係入票，分分鐘係空頭支票

停！今天不是重點！！

得死人比帛金先會比一蚊/單蚊尾

不過而家好多IG SHOP 要人入數都會叫人入零頭等人易認D既

真係屌你老母
你條垃圾香港人唔會唔記得你

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

過街老鼠 返支那睇下有無人識你垃撚圾

屌佢老母臭閪

垃圾 果然係迖狗之流

衰撚過達狗

都好過達狗既

畀1蚊尾蚊即係做帛金呀
仲仆街過一直關注事件

有冇link?想屌鳩佢

HSBC話嗰個就係星火?

呢d撚屌你so佢即係幫佢托人氣

咁又點 達狗白金都唔比

串撚到....屌佢老母, 食撚屎啦